我地要有一首鼓動人心既示威歌

如果大家聽厭民陣唱膠歌，有冇諗過唱一首蓋過大台既歌呢？

假設一下，學術討論。古代行軍打仗，士氣最為重要，當中軍樂正是鼓動人心。小弟思前想後，假設如果香港聽日成班人唱do you hear the people sing，會唔會有效提升士氣同埋識別友方？大家可以學術討論一下

美國國歌

雖然未必好
但我覺得好應景

義勇軍進行曲

都得，不過do you hear the people sing比較多人認識

中文版

垣白講幾好
好震振人心

當年雨傘都呢首

如果要成排人一齊行可以用呢首

其實中國國歌本身就係革命歌

馬賽曲

每次聽都想喊

起來 不願做奴隸的人們
把我們的血肉築成我們新的長城

BTW 我見大陸嘅示威（eg 老兵維權）都係唱國歌

你知道填詞人田漢點死嗎？
你知道1978年曾經修改過嗎？
中文科成日叫人了解作者感受！

天有光

真係背咗啲歌詞佢！

They have no mission, they have no passion

But they dare to tell us what is bad and what is good!

Stand up! Join us! Modern Crusaders Alive!

David Bowie - heroes (東德時既地下國歌）

主撚狗 主撚狗

媽媽我沒有做錯

Do you hear the people sing, singing a song for angry man

My country, 'tis of thee,
Sweet land of liberty,
Of thee I sing;
Land where my fathers died,
Land of the pilgrims' pride,
From ev'ry mountainside
Let freedom ring!

慣怒民眾吶喊聲

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

大家要考慮首歌既易唱程度同認知

上次Beyond今次希望都係Beyond

陽光歷次消散別去 無理衝擊我心緒
前景沒法打算怎麼 誰會偷生遠方裡

每次記憶哭笑 將心意再變改 一分一秒
無意對一切話別 無意卻遠走它方

沒有淚光風裡勁闖 懷著心中新希望
能衝一次多一次不息自強
沒有淚光風裡勁闖 重植根於小島岸
如天可變風可轉不息自強
這方向

無奈靜聽不捨心聲 和我偏偏正呼應
前方或會一生奔波 無悔這一生經過

縱有冷風飄過 將心緒再痛逼 緊守不變
無意對一切話別 無意再遠走它方

沒有淚光風裡勁闖 懷著心中新希望
能衝一次多一次不息自強
沒有淚光風裡勁闖 重植根於小島岸
如天可變風可轉不息自強

如果唔係快左D有少少難跟住唱呢首係最適合
渣緊中指

Microphone check one
戚起耳朵聽真
清晰既聲音向你腦袋進軍
一直都知自由係 要去捍衛
不惜一切就算我地依然處於弱勢

奸商加狗官最叻係挽鉗制
事實擺在眼前就咪撚玩抺黑蒙蔽
強勢未倒下 頭顱未被斬下
有法治一日 我哋依然不怕

迫不得已大懶堂要出黎申張正義
但係呢首歌既內容並無牽涉到政治
我話你知 個世界越係動蕩
我地既思維就更加要懂得開放come on

＊一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想咁易

一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想像中咁易

我並唔認同你講既一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂既需要剋制
會帶黎公平 穩定壓倒一切

唔屈服於錢幣唔怕照肺
見權貴一樣照吠 正義係不顧一切
唔怕揭穿虛偽 住濁世繼續警世
唔會感到孤獨 為自由不枉一世

我知道世事冇絕對既對與錯
但係我屌你 亦無需要對號入座
我憤怒你無需要大驚小怪
亂 咁報導唔可以當做表態

REPEAT＊

你不要放棄 堅持到尾
自由要接捧 我地要靠哂你
(one 平等 一個Freedom)
不管犧牲幾多 揸緊中指我道理
不自由 毋寧死
妥協最後 失敗者只會係你
(不能容忍 世界變成咁)
犧牲幾多 揸緊中指我道理

one 平等 一個Freedom
不能容忍個世界點解變成咁
鬥爭不斷發生 太多狡猾聲音
為左自由兩個字 太多人無辜犧牲

one 平等 一個Freedom
為自由追尋 同權力繼續繼續抗衡
不聽天由人 自由不分富貧
平等自由應該屬於 每一個人

REPEAT＊

一一二二 兩隻手指
Liberty 自由兩個字
一無所有所有既鬥士
揸緊中指

要唱就用香港語唱

池瀨...

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

Let the doorbell ring

其實義勇軍進行曲真係好啱feel
真係可以考慮下

高汁
曲到圓咁扮愛國 其實用返佢啲歌詞搞香港革命

香港市民，到了，最危險既時候

這是最後的鬥爭，團結起來到明天

bgm又係用do you hear the people sing

城邦會戰勝歸來